請各位工程同行唔好再話自己係工程狗

狗都冇你咁慘
起碼夜晚11點你隻狗有得瞓, 而你仲ot緊

死返去繼續ot啦

師傅 見到你地咁 我唔想入行了
加油吖

做得好 去大快活炸薯條都咪做工程
唔係怕爭飯碗, 反正到到都請人
而係香港做工程真係好撚辛苦

付出同人工都唔成正比先係問題。。。

點解大家會叫自己做工程狗？

就係因為香港嘅工程師就好似e家d狗咁，好食好住，d人成日都話做狗好過做人所以大家咪叫自己做工程狗囉

風巴又黎水人做工程

做到禁夜？
邊範？

你邊範咁早收工？

晶片

趁佢訓左剃佢眼眉毛

日日準時收工喎

利申：工程狗

大快活炸薯條？下午茶？

我愛工程！

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：

「屌你老母塞爆」🍟

無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次鏟薯條就係老母咁大包。細薯鏟成大薯，中薯鏟到巨薯。大薯鏟到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

總要有人做

六天工作

好多七天

我就係7天工作

你係講真？

site clerk點睇?

岩
而家地盤都少左養狗睇門口
擺張書台係地盤門口俾你ot狗糧都慳番

女？

仔

工程狗
日日正常時間返放工
食飯食三個鐘

作為離地既高層
只可以話你OT係你自己攞黎
負返責任執自己d屎 / 做得慢既野
所以公司唔補錢比你都好合理

利申：低層

又放風
可以做過世
呢家疫情唔失業
讀書差又唔洗挨一兩萬
算係咁啦

風巴又係度篤穿人
d工程狗永遠駁唔到
轉頭又開個post話狗都唔做

網上：工程比狗做，唔好入行／快d轉行
現實：報工程GE，繼續做工程唔遞信
連登仔永遠駁唔到
大把機會比你轉行你又唔轉
你班仆街唔好再害人啦
對唔對得住個良心呀

一個星期有兩三日wfh
準時收工既client 工程狗

On9仔先做consultant

轉行做it
人工減2k
工作量減9成+起碼3日wfh

工程獅

咁你apply哂啲工程公司未?
你三大mech 又係咁話工程好景
但從來都唔會同人討論Grad E interview
好多工程公司都請緊人 但從來唔見你有apply

知唔少巴打想起我底，但巴打你真係做多左啦
我明白講得真話多，有時會令到有d人唔開心嘅
希望大家繼續支持我，講真話！

Ching 都未喺公司睇日出，已經係良心企業

7點就走

完全唔入流
邊間咁好做

有牌工程師就人上人者
讀書唔得既 有工程佬做咪算幾好囉
辛苦個陣叫下雞 解下壓幾好呀
認命啦

最撚驚同女同事一team

仆街佬世
本身經已人少啦
男既捱生捱死
女既un un腳等放工

利申：己轉行

Ching做邊間
我個mediatek frd做chip sim撚到成日ot喎

5日朝9晚6
Work life balance

你自己唔收工就係到嘈

做得哂先得架

真係衰撚過狗